公務員同我入嚟！！！

9月就立法會選舉,先唔理成效、港共會唔會DQ民選議員
大家都知道壞咗係個制度，呢到就唔多講，肯定既係對家會喺投票日搞好多小動作
但係選舉依然會進行，破局、攬炒仍然係我哋嘅目標
上年區議會選舉某啲票站有大量問題選票或者程序有問題，某啲票站主任做嘢嘅方法都令人質疑投票嘅結果
所以公務員一定要報名做票站職員，入去票站mon住佢，高grade既更加要做，因為票站主任有話事權

無論最終過唔過半，都要有自己人mon住個過程，先至有彈藥架嗎

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

推

自推

再推

Push

光

復

香

港

721

831

101